MSSV: 1653032

Ho Va Ten: Tran Minh Kha



Nhung cong viec da hoan thanh:




Copy:
- Dua object vao clipboard, khong xoa object.

Cut:
- Dua object vao clipboard, xoa object.

Paste:
- Object khi duoc paste vao window se duoc xu ly nhu mot object cua window do.

Delete:
- Xoa object duoc chon khoi data cua window hien hanh.

Luu y khi chay ung dung:
- Clipboard duoc empty moi khi copy,cut,paste duoc du lieu loai OBJ.
- Phai dat ten dung dinh dang .drw trong dialog Save As.
- Dialog Open chi show nhung file co dinh dang .drw

Mot so thu vien duoc them vao project:
- vector
- comctl32

Phien ban VS su dung: 
Ultimate 2013 Ver. 12.0.21005.1 REL


Link Bitbucket: hhttps://bitbucket.org/K3K2810/ltwin_p1/src